[澳門戰線] 12月20號，號召澳門巴絲打係大三巴升起葡萄牙國旗！

我地都升左英國國旗啦
爭你地

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

葡國

我估佢地門口都出唔到

我都想啊 不過澳門人一定話唔好搞亂澳門 BTW小弟係支持㗎

升支旗仔又點樣搞亂到澳門想問

澳門d後生到底有幾藍？

唔知啊 不過我以前間學校都幾多黃嘅

認真澳門巴打有心就過香港幫手，喺澳門搞同自殺無分別，留得青山在呀

同埋升葡國旗做乜，葡國佬除左留低葡國護照無乜點做過野

I or Y ?

咁英國又做過咩啊
當初你地夠吹風叫唔好舉美國國旗
唔係同自殺無乜分別
咁而家呢

葡國60年代暴動後已經管唔住澳門俾中共操控
70年代已經想放棄澳門係大陸唔肯收...只此之後就hea住做到1999

反共情緒根本同香港冇得比

出到都返唔到屋企

澳門好難搵到理由用葡國旗支持香港ge理由，一來澳門人多數藍，二來澳門有唔少居民擁有葡國國籍而唔係屬民護照，葡國經過60年代暴動根本懶理澳門。如果要支持真係過香港幫手好過。

問題係葡國廢撚到根本上唔奶共都唔得 點會幫

咁葡萄牙後面有個歐盟架嘛